女人就是賤

賤在識親都係垃圾5p mk仔

識親都係毒撚